女友玩完動物森友會

係咁學入面d語言 今晚佢開完煙花大會仲係咁 嘩嘩嘩嘩嘩嘩 嘩嘩～

閱

佢琴晚見到我條司華力豪華大肉腸都不停嘩嘩嘩嘩嘩嘩~然後我...佢...唔唔唔唔唔